[求教各位Ching] 想買個空氣清新機係房用

而家睇緊Panasonic F-P15EHH同埋屌米2S，想問下有冇人用緊同埋有咩意見？

屌米有咩好
Panasonic or Sharp 好過

我朋友剛剛買左屌米，佢話係公司間房食完煙開機抽一輪之後，一個唔食煙既人聞唔到味喎 ，咁上網睇下見到Panasonic呢部又差唔多價，咪問下大家意見先囉

你仆街喇 係度講屌米

部部都係風扇+filter

我都知，希望有理性既意見囉

Dyson

屌米嘈到仆街

連大陸中科院評小米個分都唔高

Sharp or Panasonic

各位Ching，呢部點睇？比DD意見

香港消痿會評分高喎

philips

香港消痿會呢就...

最平咪sharp y30a

濾得唔算清
但配件好平同幾夠力

真係願意比咪iq air

香港咁細買部車用都仲得
大家點睇

完全無效

呢類機有標有效範圍

用緊三菱，好正

用左幾個月個風扇已經ee聲響

你朋友間公司係小米公司？

同問

留名

早幾日買咗飛利x 5660

感覺如何？